覺唔覺Slam Dunk個遊戲廣告over左

之前係youtube洗腦式宣傳
而家連香港站大電視都播歌

我玩左幾日就剷左🤷🏻‍♂️
感覺麻麻

下？好多人玩喎，同埋好好玩

大陸game大把錢

支那game 支那出左成年

唔是日本公司DeNA 出

扮晒日本野出井上雄彥個名

好多人玩同埋好好玩我諗唔係對等既

我見app台 d人課咗成皮野

支那出

唔能係掛 以前gameboy都有

支蝗賺到笑

睇佢宣傳片變咗足球小將嗰啲誇張式超人表演
明明原著係寫實漫畫嚟

課左金 屌打人就好好玩

我寧願睇呢D
而家D藍屍KOL勁多廣告
仆街google收咗幾多錢呀

邊度睇到係支那出

支蝗要感謝了

支那b站d人玩左成年 你話呢

但係DeNa間公司好似係日本

隻game都講技術嘅，但係升得高技就玩晒咁囉，不過都有打藍球feel嘅
頭先睇返各方面資料，應該係DeNA China出嘅

玩跑跑卡丁車RUSH+好過LA

玩到最強王牌了

澳門第六內藤鐵也

我唸玩嘅都係回憶
無連載 就回味下

欖球手

隻GAME算整得好
不過大陸野